林奠又想打民意戰 想用交通逼你地割

將軍澳明明無咩嚴重破壞 都要封3站
加上放狗咬爆左觀塘站
就係想做到交通混亂
睇死你班和理非港豬
唔好阻我返工既心態
我地唔可以向佢地屈服啊

不割 多做民宣 係黨鐵老屈啊

Push

咪玩
大條道理唔返
照出糧

實有淺黃動搖
要做好文宣啊巴打
每人搞掂自己屋企就ok

不割

推

推
今晚真係要做文宣

係黨鐵專登唔開

要屌唔該搵返政府

如果屋企淺黃而動搖
應承我每人都要對佢地做好文宣
好無？

做民宣啊咁多位

林奠條死仆街
一係你就全線關
宣佈停課停市

屌你老母個臭閪
專登開d唔開d
要留難返工既市民

今日只係聽到d人屌政府亂咁黎
重問係咪戒嚴

搶先一步話係政府責任

無 而家d人點都唔割

唔想返工， 不割

交通問題將軍澳一直都有
唔係點解民賤聯係將軍澳區啲banner 多數都係成功爭取巴士/小巴線

仲有人會動搖？

呢個係事實

唔覺有，反而淺藍轉黃就有，d 人埋怨政府一手做成，由其是中產。

尋晚仲係pop corn 狂放tg, 令有小朋友既成年人更加要為香港發聲。

仲好 唔駛咁早開工
係車到慢慢塞 上下網不知幾爽

Stand with HK

爽

寶琳等撚咗120分鐘

核彈都唔割

中共技倆想市民內鬥

係就好
不過都係要時常提醒大家 做好民宣

不割。我愛罷工。多謝幫我罷工

我屌你老母 狗鐵啦 扮壞 你老母臭西

同埋旺角交通燈故意關上, 製造交通阻塞

做好民宣啊各位

連我個藍屍老豆都話鬧黨鐵點解咁多車但唔開
佢話飛站唔係應該會快D咩

黨鐵你仆街啦去

文宣 然後扮睇文宣 羊群心理 引啲師奶嚟睇

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

梗係有
咪只喺同溫層

我哋要團結大多數

真
要時常警剔自己
唔好有種贏硬
一定不割既心態

永遠只講句不割
其實等於拒絕思考

我哋要爭取多啲人支持而唔係少

心水清都知係邊個造成

所以話要對淺黃 中立做好民宣
無可否認香港太多呢類人

怕嘅就唔會玩和理塞啦

太多就更應該爭取支持
其實大部分社會
都係游離中間派多
絕對唔好藐佢哋
要拉攏佢哋

因為林鄭其實都係想拉佢哋過去
佢夠知深黃不割
佢要嘅係淺藍黃

晒氣啦

乜而家仲有淺黃同淺藍架咩

經過721, 831既都覺得黨鐵冇問題既…唔緊要
但經過呢個星期都唔搵定其他交通工具如巴士，咁係咩問題呢?

唔想反工 不割

之前港鐵不合作就知香港人唔會理點解無車搭只會直接屌鳩令佢無車搭返唔到工既人，你政府今鋪真係捉蟲入屎忽

唔割呀!
遲到是林奠教我的

大家唔好只諗同溫層
要諗其他人啊

交通有混亂 但一個交通警都見唔撚到

彌敦道d 交通燈明明無爛, 全部都唔撚開
特登攪到交通擠塞

唔好畀佢地轉移視綫。市民心中有數。

屌 原來無爛

唔係喎，琴日搭 102，彌敦道好多交通燈壞咗。

尋日有交通警開得著 特登唔開

點爛 都好

交通警都要出黎維持交通
去撚晒邊

明明係黨鐵問題

核爆都唔割

經歷左甘多，都仲係甘多港豬。

話時話好似要個民記幫手講下

割乜撚 最好就戒鹽

由頭到尾政府都冇諗住解決問題
割蓆係唔會解決到軍政府問題 唔會令到人唔想要自由 理應唔會令到人改變政治取態
政府只想冇人集會 但邏輯上冇解決過任何問題
文宣方向大家認為可唔可以用呢個方向以正視聽
令淺黃唔會因爲不合作運動或者黨鐵停駛而轉立場

利申：文宣新手 最近交通唔方便冇得拍拖可以整下圖

有冇咁鐘意返工

不割呀
地鐵執柒咗佢
最多我唔過海返工

交通燈呢 今日道路上真係好危險

三毛？
盲既都知自己熄燈啦

我無枝枝燈都睇佢有無爛
但係有好多枝無爛嘅都唔開
我就唔信部份壞咗會攪到其他都開唔到

晚晚準時8點Emty R
屌你老母咁撚陰濕
正式宣布宵禁丫
我想睇股市急瀉幾千點呀

割佢老母臭閪

全港人都知政府夾埋黨鐵搞事喇 咁撚為市民 就全民通車就搞得惦

Push 文宣

黨鐵

死都唔撚割
今日先好笑
住天水圍 部車專登唔開入西鐵站 好多人都要係前一個站行去西鐵站
然後咁岩條路就係經過天水圍西鐵站最大果個連儂牆

見好多C9 同老野係望住行
係到睇點解要破壞福建360 點解要破壞黨鐵

ok, 割黨鐵, 香港人要習慣冇黨鐵既生活

大把

其實同721警察嘅心態一樣
「屌我呀嗱，無左睇下你地點」

最後賠上嘅係聲譽